[叫春] 突然唔想拍拖

週期性想分手 點搞？

正常嘅冷淡期
但你要諗返起當初點解一齊你地嘅回憶
呢個感覺好快就會冇咗架啦

咁點解會一齊

諗清楚呀 唔係hurt死

其實有分手念頭
應該要繼續磨合 定唔好拖人？

留名 同樓主差唔多情況

咁你宜家有咩打算？

咁就唔係突然唔想拍啦

咩位唔夾先？冇一對情侶係100%夾㗎喎

Um...如果係唔開心多到你諗返啲開心既事都cover唔到可能真係分開下比自己諗清楚好啲

磨合唔係一味改變自己去迎合對方，係你自願為對方變得更好，你係開心樂意去改

Feel到你真係拍得唔開心，其實你都想分啦唔想做衰人hurt到人姐

[url] 咁我諗分手好似比較好...
因為你眼中佢唔好多過好，一齊都唔開心
佢係一個好男仔係人地覺得
但係佢對你既好，唔係你想要既好
咁佢就唔係好啦

唔知你明唔明我講乜 [/url]

呀屌禁錯

理性上我地唔夾應該分手
感性上我仲好鐘意佢

我係咁......尋日被人鬧醒咗即刻分咗手

一開始係有少少唔捨得嘅，但一直拖落去會仲好辛苦
加油